我女神後日結婚了

不經不覺
鐘意左佢十年了
由以前xanga
到fb,
Line, ig都有留意佢
佢以前好靚
而家人地覺得佢唔靚
我都覺得佢靚
可能自己慣左
以前試過追過
都追唔到
我朋友同我講
「冇架喇，係佢唔鐘意你」
咁一路到而家
有次bbq
佢係咪避我
避到出晒面
果刻我真係好傷心

佢仲要識左個男仔唔夠一年
就結婚
可能因冇錢唔擺酒
如果擺酒
我會去
然後灌醉自己

可能你只係喜歡『喜歡』的感覺，習慣心裏有個人，放底喇

屌，你咪咁撚痴線喇，地球人會驚架

如果擺酒
我會去

人地撚會請你咩

咪係 戇鳩子一名

我擺明去搗亂

人地冇錢唔擺
仲好

到時我結就請佢